部電腦idle食200w

有冇人夠我多

哦